緊急！秀茂坪南邨秀美樓 有冇人走失狗仔？

係九樓走廊出現 有冇人走失？幫推！！

Push

推

經點算後 波台無手足走失

逐間逐戶拍門問

試左 冇人應

幫推

帶落管理處

抱佢去樓下看更啦

幫推，樓主行為

攞個足球引佢入屋

抱左 個看更乜鳩都唔知 話冇聽過

堆！

帶佢落樓下大堂 等1 ,2 粒鐘, 實有人認領

再唔係就影佢相 , post 上 你嗰區既 FB page , 應該有料到

太好了 原來係同層師奶走失左 佢拎左手機入面有相睇！係佢真主人

感謝咁多位！

住公屋養狗？

點解公屋養得狗

同層既狗你都唔認得

你少出門, 定佢少出門

舉報佢養狗

冇見過佢帶出門呀真係